點解台灣野雞大學畢業都好意思叫自己大學生？

咁應該叫咩？

唔係大學生咁係咩

新移民都叫香港人

點叫好？佢的確係有大學學位
又唔似新移民有專有名詞

二等大學生
大專生

我係大學生關你撚事

關你撚事咩講真

畢咗業就唔係大學生啦

... 關你撚事咩

臨時演員都係演員啦
野雞大學點解唔係大學生

嗰啲真係dse0分都入到
成班弱智傻閪仲好撚自豪咁款

28歲仲學人打大學飛機 樓主人生好極有限

恆大

真